睇完呢條片發覺台妹基因真係特別好

又會靚到咁誇張都有

矮返少少就完美

wa魚仔勁能正!!!!!!!!!!

呢個高度襯晒我

一般料咋喎

令得好交關囉...

最靚既韓妹都唔夠佢靚
真係好撚屈

呢個台妹都qq

可惜下盤唔吸引

屌撚到鬆拋拋

用家表示收貨

貼呢張會以為你撐魚

又喺到秀下限？

唔係掛==

其實都ok吸引....

甩妹

My fish

腋窩香噴噴

嘩 好靚

已經包到咁==

魚仔有陰同周周雙馬尾都係尾能機..